救護巴絲又有睇跳躍生命線入, 有關劇情還原度問題

本人為醫護JJ
之前都有睇過TBB D醫療劇 可想言知係十分垃圾
有追開呢套 覺得係近年TBB劇比較貼地同寫實既一套野
當然醫院SETTING係假到仆街

想聽聽真係救護巴打對呢套野既評價
覺得寫實程度係如何呢?

寫寫程度好少，根本頭十集之後就已經係咁情線
然後再出個一億份之一都唔會出現嘅死完返生
火速救兵好睇D

Btw moon 陳瀅

感

只能夠講係阿sir 心目中既 救護日常
因為要顧及消防處形象，所有出現既救護知識同係學院教既係一模一樣，但現實會唔同
加上阿sir 極少跟車，所以好多劇中既故事如果放係現實到做一定有所偏差

officer?

1粒邊有可能揸到rrv

Rrv係一粒花揸嫁 唔識唔好9 up